社會信用評分系統懶人包

有巴打整左
請廣傳
呢條痴撚線系統唔可以俾佢係香港出現呀仆街

用airdrop掟撚哂出去

cls
你玩埋我個份
不如唔好比我出街啦

建議：
太多字， 完全唔懶人
色太和諧

推

第一張有啲難睇，可以簡潔啲同埋改下用色

psycho-pass

呢單野真係好撚on9

三年內冇立法會普選過硬

香港人要頂硬上

第一張係琴日巴打臨時整

Push

一撚定要踢走保皇黨

同港豬講
你會不知不覺被扣分
仲會扣到冇得去旅行

唔好信出面班人話唔會係香港搞
中共官網已經擺左香港落去

香港玩撚完下一步就係台灣

現時有功能組別嘅垃圾立法會已經冇咗應有嘅效能

一車車老人院票投保皇黨

根本唔夠玩

個立法會要砍掉重練先夠揪

我地要立法會普選呀！！！

經常買紙尿片就代表更有責任感,怪唔之得咁多水貨客買

太多字
太多圖

文宣一定要做埋台灣
下一步台灣
台灣宣傳要足啊！

中共諗住推韓/郭/柯上去, 就好快一統呆灣

PISH

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

屌
同台灣人講仲話唔會
見到香港仆哂街仲可以咁撚無危機感

睇番我自己响連登嘅言論，似乎已經係負分

身份証換到2022年

成件事真係好 match

cut 左高分果部份啦!!
對D仆街黎講會覺得好吸引

cls

究竟老共係咪痴撚線/腦生屎
送中搞一搞已經全球關注 有外資要走 美帝法案ready
呢單都未完就想推單再甘嘅
香港玩完你老共咪又係仆街

痴撚線

仲衰過black mirror
上頭要你死就死
Black mirror都叫到互相評分

恐怖過反送中

我都係

失信懲罰...頂我一個都冇既

買煙買酒會扣分
出埋依個文宣

真係痴線 呢套評分制 同坐監無分别

即刻廣傳左 多謝樓主懶人包
兩老竟然話唔好衝燈就得
老豆仲要當左係普通捉超速既車cam

有冇英文版？
一定要share 出去！！！

講真 信中共真係會跟住啲標準黎計分果啲都on9
實改鳩你分玩政治迫害 再話你因為你冇公德心先低分 一野推埋你出去比人批鬥

我一定負好多分
然後累全家

深藍：咁咪好囉，迫你班人守紀律。你唔做錯嘢咪無事囉 （設計對白）

highlight返啲重點字會好好多

加分項目-舉報假貨

等我日日去女人街逐檔report
fat fat
留名等睇我做信用富翁

我已經負到仆街

好po幫推

我冇野講

最冇紀律就是班深藍

林鄭打死都話要做埋呢兩年
仲match

Dllm 我唔想香港變中國

媽呀，好痴線

買煙買酒都會扣分

黑鏡要係大陸上演真人版

唔推唔得

推推推

要推到比d藍絲同港豬知道
針唔吉到肉唔“哎呀”
比佢地知道有可能冇得搭飛機去旅行

急填 無時間

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

香港信貸評級機構咪又係唔透明 幾時反埋？

同佢死撚過

屌
人本身小說黎架咋，中共就直接用落現實到
真係好撚痴線

on9佢地自己慢慢玩啦

香港一定唔可行

屌你老母你硬推既話我同你死過

屌佢老尾 真係癡撚線

今次共狗助攻，激發更多人上街

4:00

真係煩 比香港人 休息下 都唔得

推！！！

無知文盲一問
份計劃書寫「探索依法對區域內企業聯動實施信用獎勵和失信懲戒等措施」
係咪表面上淨係搞啲企業 唔做個人層面既評分住？
雖則我知中共唔可信

up

2022年最新online game轟動大作

共產黨online

真人遊戲

有冇dominator
到時犬隻一定好開心

前排先睇完呢集black mirror而家就實行 真係好諷刺

廢老： 行得正 企得正 驚咩？

最好排隊打尖都扣分

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

而家真係聯軍東指成一氣

啲圖可以再執
我地連登仔日日出抵毀言論實冇得買機票

無㗎喎
示威期間衝紅燈先計㗎嘛
唔係嘅咩？

我記得兩年前 有個網站係個內地人整 話比全世界聽呢個計劃
個網站好似係自動播放既影片咁
有冇人睇過

舉報假貨

人都消失埋，加分又有乜用

好撚正
快靚正

有冇巴絲知係乜SOFTWARE?
想學來CONTRIBUTE

最後一定係邊個多錢比高官邊個高分

佢哋只要係中共搞就咩都支持咁濟，仲有佢哋一定諗住自已奶共奶咁耐第時一定做到高分人士，實質中共當佢哋condom用完即棄

根本就係間接整二等公民

施x龍一定係免罪体質者

推！
畀佢整咗呢樣喺香港嘅話第時我哋仲慘過black mirror主角

[社會信用體系]香港旅發局好大機會係已經納入左個系統度, 大家一齊入來研究下

長輩圖呢

引你報囉
咁佢覺得有需要先消失啫
如果你報A舖係假嘅，咁佢對家B舖有課金，咁你咪有分加囉
但係如果你報B舖賣假貨，就你諗你

推呀

唔明

你老味沒欠卡數欠電話費都減
今次仲唔仆街死
個政府係唔係想多D人跳樓死丫!!!

痴撚線,垃圾賊共快啲死啦!

痴撚線㗎

push

又黎大鳴大放，引你中伏

屌我成日唔記得交咭數
加埋批評政府要負幾多分

你睇 賣假野先 扣 35分就知啦。衝紅燈 扣50.....

唔夠懶呀 我老母見咁多字點睇？

agger
d 字咁細點樣比長輩睇

所有犬隻都係免罪體質，拎把野對住上級仲有紀錄

要廣傳

Push

到時唔知會唔會有天埼bb做我哋嘅執行官

因為無嘢proove到你有無衝紅燈㗎嘛
咪可以用呢樣嘢嚟屈鳩人

佢唔高興
就可以話呢條友日日衝紅燈
話佢係一個唔道德人
所以佢出嚟集會
就會係一個不道德嘅人做嘅嘢
然後想支持嘅又唔被衝紅燈
要信共嘅又會道德高地

Cls 推

想share 出去，條link 邊個位搵到

手快快，prove hi多咗個o

係 好似 個個 打 假 假 武術 xx東 就 比評到d 坐車都有問題

有乜資格班鄉下佬可以決定我可唔可以去日本，要禁嘅禁咗佢地先啦

唔出街 當作社會寄生蟲 扣分

屌你老母真係全民暴動

呢單野破壞力仲大過送中多多聲

痴撚線

我老豆話未實行唔知有咩好驚

推 咁我口德分一定係負100000000

like一個侵侵既TWITTER POST, 扣50分

好癡線

同世伯講，街燈已經裝緊
你幾點去過邊好快無所遁形

要強調冇得再去日本

支持香港獨立

SEND 俾台灣朋友睇!
以後港台連線!

吊 憑乜

宗教死先

香港獨立

唔出街---扣你分
你出街影響市容 ---扣你分
你出街講野騷擾市民---扣你分
你阻人行街---扣你分

13:16 他 又 叫 眾 人 、 無 論 大 小 貧 富 、 自 主 的 為 奴 的 、 都 在 右 手 上 、 或 是 在 額 上 、 受 一 個 印 記 。
13:17 除 了 那 受 印 記 、 有 了 獸 名 、 或 有 獸 名 數 目 的 、 都 不 得 作 買 賣 。

佢老味

有無黑色版本for printing ?

Black Mirror

Black mirror

唔出街，搞到經濟差，扣一百分

如果追究返以往網上言論
大家既起始分數已經係負分
一世都好難番身
應該都會送晒去集中營勞改

點解包街大小便唔扣分啊

佢咪一樣話冇做衰嘢冇所謂啦
佢哋永遠覺得政府做嘅一定係啱
年青人反對就一定係搞事

真係on9

洗鬼連登咩
香港人底分應該係負分

呢次朴佳鳥

人人都高分點搞

我無嘢講

大大力宣傳啊

開照妖鏡系統 + 1000分

平時細罪案唔會幫手用黎捉人
中大型犯罪集團又好多背後有官方背景

得政治犯先會嚴格捉

【今日新疆，明日香港】前車可鑑！又監控燈柱又信用評分，搞個遊行集會針對政府啲鬼祟維穩工程好無？！

如果內地人來港掃走晒啲奶粉，尿片，香港人買唔到，分都冇得俾你加

跟住藍絲班傻鳩又話 冇做過驚乜啊

咁就成立獨立調查委員會啦 屌你老母閪

black mirror s3 第一集好好睇

大陸真係走前過人

死左，要扣佢屋企人各 - 100 分，罪名: 沒有好好教育親人

又幫蔡英文助選

我無野講

實行就即刻移民，如果遲左就境都出唔到

實行左佢地即刻整到你班人負分
唔洗出境

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

我成日唔記得交電話費

幫push

講真 立法會已經冇撚用
因為唔使經立法會

補充：

以下行為可能會令信用評分下降
1.買煙買酒
2.買進口貨
3.賭博

推返啲緊要野上水先

我估色要和諧因爲要俾藍絲睇 唔可以整到好偏激咁
建議整兩個版本 一個俾離地中產睇 一個俾廢老睇
呢個係俾離地中產

班深藍on99好似我老母咁淨係睇到可以捉殺人犯賊仔
又覺得自己冇做錯就冇事
仲話應該啦可以捉晒班暴徒
都唔知點説服佢

Cls，推到佢收皮

二等公民

唔俾去日本韓國已經係最大懲罰

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

有無人真係好驚社會信用制度...

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

[本帖] 社會信用評分系統懶人包

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

比較想知通過嘅細節

呢單野會繞過立法會直接實行？

閉門會議偷偷地通過
參考中環送礗單野

[本帖] 社會信用評分系統懶人包

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

哇DLLM CLS
咁樣嘅國家不如褶埋啦好嗎
今次真喺玩曬啦吊你

過硬？ 如果真係硬推 仲大撚獲過送中條例 到時再黎多個200萬大遊行都得

我就真喺唔L信得過大陸所謂嘅評分。
大佬我地有眼睇啦，大陸咁L多冤案，永遠上面話曬事，話你生就生死就死。

1984全面啟動
香港人再唔團結就死路一條

希望有人整多國語言 比其他國家人睇下

仲遊行
直頭暴動都似

文宣組好野

痴線

仆街扣分既我做齊晒

官網個page已經有「香港」

-> 社會信用評分系統懶人包

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

官網都寫撚左香港兩隻字上去
仲話無可能

香港人真係好撚唔得閒

Cls政府

Pish

呢個正，幫推

幫push 大家可以禁入去了解更多！

Thx

想派呢款傳單，有冇啲可以方便 print out?

換句話說
連登仔屌柒人地5次已經去唔到日本搭唔到車

咁啱人喺大陸走去search下
不過我搵唔到嘅
莫非咁都會隱藏/封鎖咗？

建議就咁黑底白字，簡單得黎又有張力

懲罰方式

1. 禁止搭乘飛機或火車

中國已開始限制人民的旅行以進行懲罰。根據中國國家發展和改革委員會公布的數據，九百萬名信用分數較低的人民，被禁止購買國內航班的機票，還有三百萬人被禁止購買商務艙車票。

最終的系統將專門懲罰行為不良的乘客，潛在的不當行為包括，試圖再沒有車票的情況下搭乘交通工具、在登機門前遊蕩、在非吸菸區吸菸。

2. 限制上網速度

這是根據作家瑞秋·波茲蔓（Rachel Botsman）的說法，但目前並不清楚確切的機制為何。

根據《外交政策》（Foreign Policy）的報導，信用系統會監控人民是否準時支付帳單，如同金融信用監控單位一樣。

懲處罪行還包括傳播假新聞，特別是恐怖攻擊或機場安全。其他具爭議的懲處罪行包括了花太多時間在電玩遊戲上、把錢浪費在無聊的購物上，以及在社群媒體貼文。

3. 禁止就讀名校

去年有 17 位拒絕服兵役的人民，被禁止接受高等教育、申請高中，或繼續升學。低社會信用人民的小孩，也會被禁止就讀私立學校。波茲蔓表示，目前還不清楚這項政策是否已經實施。

4. 禁止得到更好的工作

「信用破產」的人民也被禁止在國營企業或大銀行從事管理工作。詐欺或貪污等犯罪行為，也會大大影響社會信用。

5. 禁止入住最好的飯店

拒絕服兵役的人民，也被禁止入住某些飯店。不過，高信用分數的人民，可以快速通過歐洲等地的旅遊申請。

北京一位身分不詳的女士在 2015 年告訴 BBC，她因為有較高的信用分數，因此預訂飯店可以不用付押金。

6. 公布姓名

公布姓名加以羞辱是另一種可用的策略。2016 年中國政府鼓勵公司在招募員工，或給予合約之前，先查閱黑名單。

在人民被加入黑名單之前，就會收到法院通知，並能在收到通知十天內提出申訴。目前仍不清楚何時開始實施黑名單。不過一個原型黑名單已經存在，並被用來懲罰人民。

根據《人權觀察》（Human Rights Watch）的報導，在 2015 年一位名叫李肖霖的律師，因為名字在黑名單上，在出差時發現他無法購買機票，也不能申請信用卡。

LM教育港豬

我試下整張傳單俾文宣組派

你今日買咗未？

幾大鑊自己睇

信你老味用評級!

好恐怖

好嘢唔使離開香港lu
做大灣區人

仆街 痴撚線

我冇嘢講

CLS今鋪真係扣你五十分

睇下岩唔岩用

就黎有香港版「失信人」 喇再咁搞法

第時投訴狗鐵會唔會被扣分

痴撚線

有咩權利要我地香港實行 社會信用評分

無言

on 9

出街帶面罩呀 屌你

上面個張打錯字
呢張先岩

屌 飲酒都要扣？咁不如入口啦
找少次卡數都要扣 CLS

好快...第一步會先好似大陸咁，上網要實名制

大量印製

黨國機器操控香港內幕

真係好恐怖⋯

不割蓆，不篤灰，不分化
14/7 - 15:30 - 沙田區大遊行

應該推埋俾台灣睇

diu

我係日本 可唔可以整張日文版比我去airdrop比人睇

唔該大家

龍獅旗海概念， 請多多支持

社會信用評級臨香港 必須加快BNO平權及歸英姿態！

我係連登既言論應該負1000分
十一哥可能高分

我PO左張新文宣圖
俾日文稿我照版煮碗去改

小弟雞腸好差
有冇人可以幫手翻做英文

推俾所有人睇到

推
同送中一樣咁恐怖！

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

Push.

寫左

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

呢啲評級野根本只適用於啲民智未開既地手

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

其實forward比台灣睇埋個website有佢地會唔會更加好 可以造成更大輿論

我無PTT ACC

比分制度變相用分數迫市民做政府喜歡既事,
嚴重侵犯人權

小弟唔識日文 求連登日文神手幫手改

高質

可唔可以唔好用"打折"呢個term..

衝紅燈爭卡數比唔夠家用去遊行信教同埋網上鬧人，喂屌大包圍好難唔中架喎

推

五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔係張張圖都係我整
FORGIVE ME

漫畫果種貧民vs貴族
遲下連登出個po都變低賤公民

有冇辦法搵返整張圖個人

係時候同台灣一齊聯手

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

佢個張既打折唔係蝗語講既幾多% OFF DISCOUNT
係指你借10萬打你折頭得8萬咁

請問有冇英文版，我可以share俾外國同事

借個位. 又有petition. 今次係關係到HKG Human Rights and Democracy Act.

想要阻住大陸喺香港實行信用評級系統. 唔該睇咗樓下個post. Petition 條link 係埋個post道

記住一定要check email 同verify signature.
Spread the link!

上面我整左張最新文宣圖
你翻做英文版我可以改

重要野要推呀

頭一頁就咁寫
「因為你欠交電話費
所以冇得坐搭飛機」

如果有巴打想翻做外語既
俾個稿我
我會跟住呢張圖黎改

五大訴求其實有兩條都係冇意義

真係好恐怖

我覺得中共加香港合作既網警 喺telegram直接講到會跟蹤人嘅言論恐怖啲
希望香港都會有盧森堡大審判嘅一日

大家要知呀

推推推
多啲人知

cls 中共 屌你老母

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

其實信用評分系統好似打機D ranking mode
大家一樣要上分
但係信用評分系統個評分方法係弱智
上分同跌分個幅度差太大 甚至你咩野都唔做個分都會跌
而人生online隻game本生身難度都唔彽
如果真係實行 遲早大把人棄game
或者轉server買過第2隻game玩
又或者得番D課金大佬自己玩

(只係講緊隻game唔好扣我分)

香港同大陸既起步點都唔同

香港社會環境一早已經同世界接軌 有良好成熟法治基礎 普羅大眾行為舉止都好文明 而且都樂於遵守法律同合約精神 完全睇唔到有咩理據 要擺一套所謂信用評分系統入嚟

而大陸近年經濟 基建 科技上都追得好快 甚至有啲範疇已經超越好多其他國家 但係人民質素普遍道德觀念都同外界認知有所距離 偷呃拐騙 造假 黑心食品 三日唔埋兩日就有 但係受刑既往往係揭發問題同維權既人

建立一套信用評分既系統原意上可能係好 喺理想角度可以令人民既質素有所提升 就好似條仆街成龍所講咁中国人係需要管 但係去到侵犯人權 生活私隱 令到人民互相舉報 分等級 既話又點會係一件所謂令人變得好既野

管大陸班生番咁算囉
咪撚搞香港啦

推

Btw 已經叫移民台灣朋友同身邊人講

搵人camp係社區到捉人衝紅燈
順便同佢講衝多幾次就無得買樓架啦

推比港豬藍絲睇

就係呢樣野已經可以取消關係法同中英聯合失效

比呢張佢地

重要嘢推返上水先

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

港女版

廢中版

第二張比港豬廢老就最岩

廢中版用長輩圖style會有影響力D

有巴打講過長輩圖已經唔太WORK
我決定用J圖

這一天
連登仔再次憶起被支共統治的恐懼

佢如果強硬推行社會信用評分系統
就等於迫香港人再出嚟用武抗爭
大家準備好玩進擊的巨人online未

勇武抗爭！
守衛自己的家園！！

無意味な死であった...と 言わせない
絕不准說 犧牲毫無意義...
最後の一人 (一矢) になるまで
直到僅剩最後一人為止

Der feind ist grausam Wir bringen
敵人如此殘忍 我們就去了結他
Der feind ist riesig Wir springen
敵人如此強大 我們就飛越過去

両手には Gloria (鋼刃) 唄うのは Sieg (凱歌) 背中には Flügel der Freiheit (自由の翼)
雙手握持鋼刀 口中高唱著凱歌 背後揹負展開著自由之翼
握り締めた決意を左胸に 斬り裂くのは Linie der Torheit (愚行の螺旋)
緊握的決心鑲在左胸 將永無止盡的愚行給斬斷
蒼穹を舞う Flügel der Freiheit (自由の翼)

飛舞於蒼穹的 自由之翼

點解要咁對香港
我真係好鍾意我哋嘅香港
好唔想見到香港有呢一日

推！ ！

想要阻住大陸喺香港實行信用評級系統. 唔該睇咗樓下個post. Petition 條link 係埋個post道

記住一定要check email 同verify signature.
Spread the link!

呢份係預比啲正常，有足夠理解能力，
但只係冇follow開唔係好知即係點既人睇
有啲人會想知得全面啲
對啲仆街同冇腦既長輩version算啦

痴撚線 真人版black mirror

Push
一波未平 一波又起

痴撚線
一國兩制

各位，個懶人包係我整既，會再改同整多幾個version
尋日淨係做簡單fact check都用左我幾個鐘，
尤其係評分標準原來係0透明度冇人知，大部分流傳既其實係估既
有時間我會再執，但原諒我要搵食可能要等一等

暫時呢個係攞左個思想合理、理解力足夠、有啲文化
只係最近屋企有事追唔貼新聞亦冇時間睇大篇文既朋友做白老鼠
效果係好既，如果急用而你認為你啲目標係想了解成件事既話
可以用住先
如果你啲目標係淨係靠嚇就得既港豬同廢老，請善用長輩圖

PUSH

要話比小英知啊啊

貼去連儂牆

國家政策點會需要係地區政府過
香港宜家都起左大量智能燈柱啦
到時佢要建立既得番database/系統

搶唔返個政府返嚟

咁得返上街大反抗呢個方法

如果對付乜撚都唔理，有動畫有劇就得既港豬就用呢個

有冇巴打可以翻譯英文

我放到文宣post

呢單嘢都好緊要

Airdrop攻勢！！

希望d討厭政治既豬會醒！

好地地一個香港 比共狗咁玩
真係on 撚99

幾時可以推倒共狗

共狗真係天生弱智

弱智管理就係咁

成個連登都係潛罪犯

要搵無罪體

讓香港自由

掉返轉頭

豪華生活 比你監又點話

而家香港返工都返到無自由

仲搞d咁ga 野

感謝樓主為本系統作出宣傳
請樓主列出你的白卡編號
以作日後褒獎之用

推 send曬俾老豆老母

放工返屋企會整日文版同英文版
到時請連登仔幫手執grammar

推到比每個人都知

俾寶礦力整沉咗，推返上嚟呀要

應該加落訴求
我同紅底媽咪之前係咁講5大訴求，佢係咁屌尻我搞乜政治，問我幾時比D狗打死
但同佢講左社會信用評分系統，我話實行左可能我會俾人扣分扣到搵吾到工，佢要養我，佢即刻問我幾時下次示威，佢會去，佢話尼樣係一定要反

最好加埋無論係香港定大陸叫雞，比人周到都要扣分
等d廢老知驚

其實呢樣野先係吹雞吹到最多人出黎
因為每一個人都會中招

條撚樣係FB講唔會推
但唔代表官方話唔推

有冇人整到英文版

Up

請睇多d以面對質詢,例如
其他地方借錢買樓都要被check
芝麻信用只係支付寶入面嘅app,唔係咩政府監測系統
只計借錢唔還等,唔關道德事

-要了解社會信用體系係點
-要睇下香港及其他國家有咩商業機構嘅借貸評核等等

factual要花點時間搵來睇

國務院2014年發布的《社會信用體系建設規劃綱要（2014—2020年）》

呢個就提到社會信用體系包括政務誠信、商務誠信、社會誠信、司法公信

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

pish

唔睇仲好
一睇好撚得人驚

推吖屌
咁重要既pist唔可以沈！

廣東省政府日前頒布《粵港澳大灣區建設3年行動計劃（2018-2020年）》，擬於3年內於廣東、澳門及香港全面設立「社會信用評分」等相關制度與體系。

簡單黎講
即係佢出年就會收香港人皮

有冇發現林鄭同保皇黨隻字不提社會信用評分系統

推正經post

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

如果真系推出
我諗移民潮又出現，香港正式玩完。

唔係如果
習帝一定會推

當務之急係一定要推呢個
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

同埋要將呢單野爆俾國際聽

屌

12分鐘了解社會信用評分系統

咁好既post無人退，約人扑野Dpost就係咁推

屌
我懷疑係分化撚同五毛做野

Cls 蝗國

推呀 殺到埋身啦

推呀，唔想死就快D睇

保證取消關係法，中共拉埋香港一齊死

Push 簡單易明

簽埋白宮連署叫美國加速做野

好得人驚

其實環聯信貸系統就老早做緊同一樣嘅嘢，不過未出社會嘅唔知有呢樣嘢啫，唉，幾後好難再偷呃拐騙搵食囉。

係囉
TU放大版
我個陣俾TU個分累到幾撚仆街

真係好小人理 大家要宣傳多啲

好多人要死到臨頭先識反應
反送中又係差唔多係咁

推 屌你老母

如果d 血有愛滋 同 乙肝
咁咪血都無得賣？！

問佢有冇衝紅燈 亂拋垃圾
佢答有既話你可以同佢講實行左你會有乜後果

無錯 我們真正要對抗的要極權統治

推！

咁撚重要既冇人理

csl反烏托邦呢d野以為電影先會出現
估唔到有一日要面對佢

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

萬一真係要係HK實施，真係全部人都會攬炒
痴L線，極權真係好恐怖！
而家係監控你既行為之餘，
仲要影響埋你未來行既每一步
點解要控制人到呢個地步？！

今生來生不做中國人 屌你老母 痴撚線

扣分項目有冇再日常D 可以嚇到D藍絲？

係囉，好多人冇腦，唔識諗架

屌你老尾！！！

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推啊屌你老味，咁撚重要無人理

推返上去！！

呢樣最緊急

推到加入訴求
或者要搵記者議員去問下政府等佢地有一個說法先

推到啲還手po無晒

推重要po

監控社會信用系統

社會監控信用系統

社會信用監控系統

社會信用系統監控

推 大6狗正仆街

以下純估, 不過唔好拎黎嚇藍絲呀

有可能扣分項目
1) 出入酒吧
2) 出入色情場所
3) 出入賭博場所, 如馬會
4) 吸煙
5) 瀏覽色情網站
6) 瀏覽海外網站, 如facebook, youtube
7) 觀看海外電影或劇集
8) 講粗口

有可能加分項目
1) 表現愛國情懷
2) 勤力工作, 每天加班2 小時
3) 讓座予有需要人士

屌你老味同元朝人種制度無分別

想問用android嘅點樣可以好似airdrop咁send圖比路人

係同印度種姓制度一樣

推啊

推出去 比多啲人知 監控真係好恐怖

push！

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

重申五大訴求 追究黑警濫權

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

呢張幾好，無咁花

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

推！！

不要說智能燈柱，試著說監控燈柱

死得

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

希望在於人民 改變始於抗爭

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

加埋個警察吸煙圖 正

痴線 呢啲垃圾系統好心留返俾三番啦

睇心靈判官 就一清二楚

扣你50分呀

真. Black Mirror

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

on9連儂牆post

推到台灣有人發聲

佢會話冇 然後話可以維持社會秩序
又會話呢啲係衰嘢 本來就唔應該做

推
拒絕一國一制

個班社會垃圾點可能冇做呢d野
佢自己心照啦

佢本身有冇衝燈唔關事
佢身邊有冇識人會做呢啲行為
有嘅話對唔住，一齊扣分
重惡撚過1984

社會信用評分係連坐法
乜都唔做都有可能變D級公民

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

推！重要！七大訴求 缺一不可！

推 痴撚線

推

極權

種性制度

大家仲唔快D轉投五毛陣營挽救自己信用評分

【文宣】社會信用系統懶人包

中共

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

簽名啦！香港人權及民主法案

最重要2點，係個人層面作出核報復!
1. 法案訂明美國每年會檢視香港人權及民主狀況,，以決定香港是否仍擁有美國承認的與中國內地有區別的國際獨立地位。

2. 美國總統有權對壓制香港基本自由的人士作出拒簽簽證及凍結在美資產的制裁。

點先可以有大紫荊徽章
想儲定d積分將來用

20190712 大埔連儂隧道現場 live

Lm

推手

白名單：、 Cigna保險、李健駕駛學院、Pizza Hut、活色生香安全套、寶礦力、和生設計、TsHK、CLARINS
有鑑於無線新聞報導偏頗，誤導市民，分裂社會
現嚴正呼籲所有廣告商撤回TVB廣告，拒絕向紅媒之首提供資金，懲治其偏頗的報導手法。

抵制TVB廣告商行動 - 第三波
1. Hipp喜寶+美贊臣
2. Eclipse
3. 幸福傷風素

1. Hipp喜寶+美贊臣

喺TVB賣廣告，成為破壞下一代成長環境的幫兇
建議替代：Nutrilon、雅培

2. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

建議替代：利口樂

3. 幸福傷風素

公然支持送中，香港生病港人何談健康？
建議替代：樂信
多吃水果，多飲水，健身抗敵

請俾嬲 及 FB洗版留言表明轉用替代產品
留言Template：
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！本人將轉用替代產品
2. TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐！本人將轉用替代產品
3. (請發揮創意....)
請記住，公開留言先有用！
＊＊＊＊＊

再附上第一、二波屢勸不改垃圾商戶
4. Trivago (未抽) /Expedia/hotel .com (同一集團：請集中攻Trivago: )
5. 艾詩沐浴露 ()
6. OLAY ()

觀察名單 (傳聞已抽廣告，有待證實)
7. 嘉頓
8. HKTV mall
＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

內附白名單

TVB新聞
紅媒之首，洗腦威力強大
拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐
1187
9

大陸人仲欣然接受，痴撚線

屌你老味~! 推!!

堆

大大力推

咁似watch dog CtOS

Cls

721唔係民陣咩？

旺

如果佢話香港優先申請有多1000分，
一堆廢老爭住開

到時香港黎料 佢地會要你裝IJOP

部份IJOP App會收集的個人資訊

基本資訊
• 姓名
• 身份類別
• 身份證號碼
• 種族
• 地址
• 車牌號碼
• 職業
• 教育程度
• 護照
• 電話號碼
• 與家庭住戶戶主的關係
生理資訊
• 血型
• 身高
• 照片
信仰及政治地位
• 政治地位
• 信仰
o 沒有
o 伊斯蘭教
o 基督教
o 佛教
o 其他
• 宗教氣氛
o 一般
o 強烈

外地活動
• 到外國尋求避難或教育的原因
• 目的地國家
• 離境時間
• 獲得新身份？
o 有（輸入新資訊）
o 沒有
• 離開新彊的理由
o 於外地求學
o 商業
o 旅遊
o 其他
政府特別關注的36個類別的人
1. 從安全相關的判刑中釋放出來的人及其親屬
2. 非官方伊瑪目（伊斯蘭教領袖）
3. 未經省同意參加朝覲（每年全世界穆斯林最大規模的聚會）
4. “the Six Lines”的追隨者及追隨者的追隨者（“the Six Lines”為中共於新彊認為特具威脅性的六個宗教學者及智囊權威）
5. 分享或接收瓦哈比派信息
6. 曾受過「政治教育」
7. 從海外回國
8. 被判死刑、被射殺及自爆者的親屬
9. 被公共部的國家安全部隊定為第三、四、五類別的人
10. 曾長時間離開家鄉，突然回鄉的人
11. 曾被判處受公安監視3至24個月的非拘留性刑罰；或曾因「嚴厲打擊暴力恐怖活動專項行動」而被判處1至6個月於公安拘留所服刑，但判刑改為社區懲教的人
12. 因2009年7月烏魯木齊騷亂而被判刑，刑滿釋放的人及其親屬
13. 曾經使用智能手機，但突然停用或只使用analog電話
14. 跟鄰舍沒有交際、甚少使用正門、做出可疑行為
15. 熱忱地為清真寺收集金錢或物資
16. 突然變賣所有資產並且無明顯理由移居，尤其是整個家庭一起遷居
17. 電力使用量不正常
18. 違反計劃生育政策並擁有多於規定的孩子的人
19. 懂得焊接及製造炸彈
20. 沒有明顯的理由而不享受惠及人民的政策；或不出席地方政府及黨籌備的活動
21. 申請到海外
22. 政府人員經家訪收集的數據中沒有電錶號碼的家庭
23. 政府人員經家訪發現家中人口多於申報人口
24. 政府人員家訪時，沒有被告知已經有護照
25. 2016年1月1日後開始「失蹤」，而往後政府人員家訪時沒有被告知「失蹤」後的去向。
26. 被IJOP標籤了電力使用量不正常
27. 遷離當地
28. 移居當地
29. 身份與記錄不符
30. 電話與記錄不符
31. 載具與記錄不符
32. 跟案件線索有關
33. 跟「逃犯」有關
34. 跟「於海外的人」有關
35. 跟「被特別監察的人」有關
36. 其他

有冇原圖?
想整VO THANKS

原圖唔係我整
等個位巴打上水

個source 係文宣大組攞嘅?

係
我只係做整合
唔係所有圖都我整

召喚日文撚執GRAMMAR
我翻完無人校對到

應該集中攻擊痛點

1.隨意修改評分

2.道德淪喪 捐血、照顧父母目的係為咗加分

3.終日活在他人評分之下 做個虛假既自己

4.只有權貴會支持 因為權貴本來就高分
普通低分市民只會被奴役 為錢奔波之餘
仲要為分數奔波

ai黎，你開唔開到？我轉頭抽到時間就upload
sorry而家先睇到，今日忙，俾少少時間我

小更新超大圖
要share fb4張會好啲

你過幾日應該會見到出左video

痴撚線！仆街中共

推，721一齊去港島

721